#
# Translators:
# Jordi Puiggené <jpuiggene@naralabs.com>, 2018
# Zhuo Song, 2020
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2020-08-11 21:03+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-10-14 15:05+0000\n"
"Last-Translator: Zhuo Song, 2020\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/senaite/teams/87046/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: DOMAIN\n"
"Language: zh_CN\n"

#: bika/health/impress/reports/Default.pt:295
msgid "(estimated)"
msgstr "（估计）"

#: bika/health/skins/bika_health/bika_health_widgets/splitteddatewidget.pt:29
msgid "-"
msgstr "-"

#: bika/health/content/aetiologicagent.py:41
msgid "A list of aetiologic agent subtypes."
msgstr "病原体亚型列表。"

#: bika/health/content/patient.py:384
msgid "A list of immunizations administered to the patient."
msgstr "给予患者的免疫接种清单。"

#: bika/health/content/patient.py:248
msgid "A list of patient treatments and drugs administered."
msgstr "患者治疗和药物清单。"

#: bika/health/content/patient.py:447
msgid "A list of places visited by the patient."
msgstr "患者去过的地方的清单。"

#: bika/health/profiles/default/workflows/senaite_health_doctor_workflow/definition.xml
#: bika/health/profiles/default/workflows/senaite_health_patient_workflow/definition.xml
msgid "Activate"
msgstr "启用"

#: bika/health/browser/doctors/folder_view.py:107
#: bika/health/browser/patients/folder_view.py:111
#: bika/health/browser/vaccinationcenter/vaccinationcenter.py:64
msgid "Active"
msgstr "活跃的"

#: bika/health/browser/doctors/folder_view.py:139
#: bika/health/browser/patients/folder_view.py:143
msgid "Active (private)"
msgstr ""

#: bika/health/browser/doctors/folder_view.py:132
#: bika/health/browser/patients/folder_view.py:136
#: bika/health/profiles/default/workflows/senaite_health_doctor_workflow/definition.xml
msgid "Active (shared)"
msgstr ""

#: bika/health/content/immunization.py:131
msgid "Active immunization"
msgstr "主动免疫"

#: bika/health/content/treatment.py:99
msgid "Active treatment"
msgstr "积极治疗"

#: bika/health/adapters/listing/batches.py:261
#: bika/health/browser/doctors/folder_view.py:181
#: bika/health/browser/patient/files.py:55
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: bika/health/browser/patients/folder_view.py:102
msgid "Additional IDs"
msgstr "附加ID"

#: bika/health/controlpanel/bika_symptoms.py:51
msgid "Additional Symptoms not covered by ICD codes, can be entered here."
msgstr "可以在此处输入ICD代码未涵盖的其他症状。"

#: bika/health/content/patient.py:181
msgid "Additional identifiers"
msgstr "附加标识符"

#: bika/health/content/batch.py:210
msgid "Additional notes"
msgstr "补充说明"

#: bika/health/impress/reports/Default.pt:306
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: bika/health/controlpanel/bika_aetiologicagents.py:48
#: bika/health/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Aetiologic Agents"
msgstr "病原体"

#: bika/health/content/batch.py:240
msgid "Aetiologic agent"
msgstr "病原体"

#: bika/health/browser/patients/folder_view.py:86
#: bika/health/content/patient.py:124
msgid "Age"
msgstr "年龄"

#: bika/health/browser/doctors/folder_view.py:119
#: bika/health/browser/patient/files.py:81
#: bika/health/browser/patients/folder_view.py:123
msgid "All"
msgstr "所有的"

#: bika/health/content/bikasetup.py:63
#: bika/health/content/client.py:50
msgid "Allow results distribution to Patients"
msgstr "允许将结果分发给患者"

#: bika/health/content/patient.py:637
msgid "Allow results distribution to this patient"
msgstr "允许将结果分发给该患者"

#: bika/health/browser/analysisrequest/templates/analysisrequest_invoice_content.pt:83
msgid "Analysis Profiles"
msgstr "分析资料"

#: bika/health/impress/reports/Default.pt:126
msgid "Analysis Report"
msgstr "分析报告"

#: bika/health/impress/reports/Default.pt:702
msgid "Analysis results relate only to the samples tested."
msgstr "仅与测试样品有关的分析结果。"

#: bika/health/content/patient.py:619
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: bika/health/content/symptom.py:43
msgid "Applies to"
msgstr "适用于"

#: bika/health/content/drug.py:60
msgid "Appropriate doses and dosage"
msgstr "适当的剂量和剂量"

#: bika/health/config.py:35
msgid "Asian"
msgstr "亚洲人"

#: bika/health/impress/reports/Default.pt:607
msgid "Attachment for"
msgstr "附件"

#: bika/health/impress/reports/Default.pt:591
msgid "Attachments for ${DYNAMIC_CONTENT}"
msgstr "$ {DYNAMIC_CONTENT}的附件"

#: bika/health/impress/reports/Default.pt:26
msgid "Attachments per Row"
msgstr "每行附件"

#. Default: "Case"
msgid "Batch"
msgstr "批次"

#: bika/health/browser/batch/publish.pt:52
msgid "Batch ID"
msgstr "批次编码"

#: bika/health/impress/reports/Default.pt:436
msgid "Batch Labels"
msgstr "批次标签"

#. Default: "Cases"
msgid "Batches"
msgstr "批次"

#: bika/health/content/patient.py:134
msgid "Birth date"
msgstr "生日"

#: bika/health/content/patient.py:142
msgid "Birth date is estimated"
msgstr "估计的生日"

#: bika/health/content/patient.py:527
msgid "Birth place"
msgstr "出生地"

#: bika/health/browser/patients/folder_view.py:91
msgid "BirthDate"
msgstr "生日"

#: bika/health/config.py:36
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: bika/health/config.py:45
#: bika/health/skins/bika_health/bika_health_widgets/casemenstrualstatuswidget.pt:219
#: bika/health/skins/bika_health/bika_health_widgets/patientmenstrualstatuswidget.pt:73
msgid "Both"
msgstr "二者"

#: bika/health/browser/doctors/folder_view.py:96
#: bika/health/browser/vaccinationcenter/vaccinationcenter.py:57
msgid "Business Phone"
msgstr "办公电话"

#: bika/health/content/analysisrequest.py:93
#: bika/health/content/batch.py:134
msgid "CPID"
msgstr "身份识别码"

#: bika/health/content/analysisrequest.py:168
msgid "Case"
msgstr "病案"

#: bika/health/adapters/listing/batches.py:87
#: bika/health/browser/analysisrequests/view.py:49
#: bika/health/browser/patient/analysisrequests.py:34
msgid "Case ID"
msgstr "病案编号"

#: bika/health/controlpanel/bika_caseoutcomes.py:48
#: bika/health/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Case Outcomes"
msgstr "病案结果"

#: bika/health/controlpanel/bika_casestatuses.py:48
#: bika/health/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Case Statuses"
msgstr "病案状态"

#: bika/health/controlpanel/bika_casesyndromicclassifications.py:48
msgid "Case Syndromic Classifications"
msgstr "病案综合征分类"

#: bika/health/content/batch.py:224
msgid "Case outcome"
msgstr "病案结果"

#: bika/health/content/batch.py:217
msgid "Case status"
msgstr "病案状态"

#: bika/health/adapters/listing/batches.py:58
msgid "Cases"
msgstr "病案"

#: bika/health/content/drug.py:38
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: bika/health/content/treatment.py:100
msgid "Causal treatment"
msgstr "因果治疗"

#: bika/health/skins/bika_health/validate_integrity.cpy:26
msgid "Changes saved."
msgstr "更改已保存。"

#: bika/health/content/symptom.py:51
msgid "Check if patient can experience different stress  levels (none, mild, moderate, severe) of the symptom"
msgstr "检查患者是否可以经历不同的压力水平（无，轻度，中度，重度）症状"

#: bika/health/content/patient.py:560
msgid "Citizenship"
msgstr "国籍"

#: bika/health/content/patient.py:581
msgid "Civil status"
msgstr "公民身份"

#: bika/health/browser/batch/publish.pt:60
#: bika/health/browser/doctors/folder_view.py:78
#: bika/health/browser/insurancecompany/invoicefolder.py:59
msgid "Client"
msgstr "客户"

#: bika/health/adapters/listing/batches.py:88
#: bika/health/content/batch.py:367
#: bika/health/impress/reports/Default.pt:362
msgid "Client Case ID"
msgstr "客户病案编号"

#. Default: "Client ID"
msgid "Client ID"
msgstr "客户编号"

#: bika/health/browser/analysisrequest/templates/analysisrequest_invoice_content.pt:105
msgid "Client Order Number"
msgstr "客户订单号"

#: bika/health/adapters/listing/batches.py:205
#: bika/health/browser/analysisrequests/view.py:55
#: bika/health/browser/patients/folder_view.py:77
msgid "Client PID"
msgstr "客户PID"

#: bika/health/content/analysisrequest.py:112
#: bika/health/content/patient.py:612
#: bika/health/impress/reports/Default.pt:354
msgid "Client Patient ID"
msgstr "客户病人ID"

#: bika/health/content/bikasetup.py:111
msgid "Client Patient ID must be unique"
msgstr "客户患者ID必须唯一"

#: bika/health/browser/analysisrequest/templates/analysisrequest_invoice_content.pt:56
msgid "Client Reference"
msgstr "客户参考"

#: bika/health/impress/reports/Default.pt:370
msgid "Client Sample ID"
msgstr "客户样品编号"

#. Default: "Clients"
msgid "Clients"
msgstr "客户"

#: bika/health/content/batch.py:170
#: bika/health/content/patient.py:454
msgid "Code"
msgstr "编码"

#: bika/health/content/immunization.py:94
msgid "Collectives at risk"
msgstr "集体处于危险之中"

#: bika/health/controlpanel/bika_insurancecompanies.py:57
msgid "Company Name"
msgstr "公司名"

#: bika/health/content/patient.py:748
msgid "Consent to SMS"
msgstr "同意短信"

#: bika/health/content/treatment.py:101
msgid "Conservative treatment"
msgstr "保守治疗"

#: bika/health/content/patient.py:432
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: bika/health/content/patient.py:156
msgid "Country and state"
msgstr "国家和省市"

#: bika/health/impress/reports/Default.pt:21
msgid "Custom Report Options"
msgstr "自定义报告选项"

#: bika/health/content/patient.py:369
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: bika/health/impress/reports/Default.pt:409
msgid "Date Collected"
msgstr "收集日期"

#: bika/health/browser/analysisrequest/templates/analysisrequest_invoice_content.pt:132
#: bika/health/impress/reports/Default.pt:421
msgid "Date Published"
msgstr "发布日期"

#: bika/health/browser/analysisrequest/templates/analysisrequest_invoice_content.pt:96
#: bika/health/impress/reports/Default.pt:413
msgid "Date Received"
msgstr "接收日期"

#: bika/health/impress/reports/Default.pt:417
msgid "Date Verified"
msgstr "验证日期"

#: bika/health/impress/reports/Default.pt:292
msgid "Date of Birth"
msgstr "出生日期"

#: bika/health/browser/patients/folder_view.py:215
msgid "Date of Birth might be wrong"
msgstr ""

#: bika/health/adapters/listing/batches.py:144
msgid "Date of Birth or Case Onset Date are wrong"
msgstr ""

#: bika/health/skins/bika_health/bika_health_widgets/casebasalbodytempwidget.pt:20
msgid "Day 1"
msgstr "第一天"

#: bika/health/skins/bika_health/bika_health_widgets/casebasalbodytempwidget.pt:31
msgid "Day 2"
msgstr "第二天"

#: bika/health/skins/bika_health/bika_health_widgets/casebasalbodytempwidget.pt:42
msgid "Day 3"
msgstr "第三天"

#: bika/health/skins/bika_health/bika_health_widgets/splitteddatewidget.pt:59
msgid "Days"
msgstr "天"

#: bika/health/profiles/default/workflows/senaite_health_doctor_workflow/definition.xml
#: bika/health/profiles/default/workflows/senaite_health_patient_workflow/definition.xml
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#: bika/health/browser/insurancecompany/invoicefolder.py:73
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: bika/health/content/bikasetup.py:74
#: bika/health/content/client.py:60
msgid "Default publication preference for Patients"
msgstr "患者的默认发布偏好"

#: bika/health/browser/doctors/folder_view.py:83
msgid "Department"
msgstr ""

#: bika/health/content/batch.py:172
#: bika/health/content/patient.py:194
#: bika/health/controlpanel/bika_aetiologicagents.py:59
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: bika/health/browser/analysisrequest/templates/analysisrequest_invoice_content.pt:197
msgid "Discount"
msgstr "折扣"

#: bika/health/controlpanel/bika_diseases.py:57
msgid "Disease"
msgstr "疾病"

#: bika/health/controlpanel/bika_diseases.py:48
#: bika/health/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Diseases"
msgstr "疾病"

#: bika/health/content/doctor.py:67
#: bika/health/content/patient.py:81
msgid "District"
msgstr "区"

#: bika/health/adapters/listing/batches.py:214
#: bika/health/browser/analysisrequests/view.py:62
#: bika/health/content/analysisrequest.py:54
msgid "Doctor"
msgstr "医生"

#: bika/health/browser/doctors/folder_view.py:72
#: bika/health/content/batch.py:104
#: bika/health/content/doctor.py:46
msgid "Doctor ID"
msgstr "医生编号"

#: bika/health/content/bikasetup.py:101
msgid "Doctor field is mandatory in cases"
msgstr "在某些情况下必须填写医生字段"

#: bika/health/browser/doctors/folder_view.py:45
msgid "Doctors"
msgstr "医生"

#: bika/health/browser/patient/files.py:67
msgid "Document ID"
msgstr "文件编号"

#: bika/health/browser/patient/files.py:71
msgid "Document Location"
msgstr "文件位置"

#: bika/health/browser/patient/files.py:73
msgid "Document Type"
msgstr "文件类型"

#: bika/health/browser/patient/files.py:69
msgid "Document Version"
msgstr "文件版本"

#: bika/health/config.py:30
msgid "Don't Know"
msgstr "不知道"

#: bika/health/browser/vaccinationcenter/vaccinationcenter.py:73
#: bika/health/controlpanel/bika_aetiologicagents.py:72
#: bika/health/controlpanel/bika_caseoutcomes.py:72
msgid "Dormant"
msgstr "休眠的"

#: bika/health/content/patient.py:233
#: bika/health/controlpanel/bika_drugs.py:57
msgid "Drug"
msgstr "药物"

#: bika/health/controlpanel/bika_drugprohibitions.py:57
msgid "Drug Prohibition"
msgstr "用药禁忌"

#: bika/health/content/patient.py:300
msgid "Drug Prohibition Explanation"
msgstr "用药禁忌说明"

#: bika/health/controlpanel/bika_drugprohibitions.py:48
msgid "Drug Prohibition Explanations"
msgstr "用药禁忌说明"

#: bika/health/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Drug Prohibitions"
msgstr "用药禁忌"

#. Default: "Indications"
#: bika/health/content/drug.py:47
msgid "Drug indications"
msgstr "药物适应症"

#. Default: "Posology"
#: bika/health/content/drug.py:58
msgid "Drug posology"
msgstr "药物学"

#. Default: "Preservation"
#: bika/health/content/drug.py:80
msgid "Drug preservation"
msgstr "药物保存"

#. Default: "Side effects"
#: bika/health/content/drug.py:69
msgid "Drug side effects"
msgstr "药物副作用"

#: bika/health/controlpanel/bika_drugs.py:48
#: bika/health/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Drugs"
msgstr "药物"

#: bika/health/content/patient.py:366
msgid "EPI Number"
msgstr "EPI编号"

#: bika/health/controlpanel/bika_insurancecompanies.py:59
#: bika/health/controlpanel/bika_vaccinationcenters.py:79
#: bika/health/obsolete/__init__.py:40
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: bika/health/browser/doctors/folder_view.py:92
#: bika/health/browser/vaccinationcenter/vaccinationcenter.py:56
msgid "Email Address"
msgstr "Email地址"

#: bika/health/content/treatment.py:102
msgid "Empirical treatment"
msgstr "实证治疗"

#: bika/health/content/patient.py:235
msgid "End"
msgstr "结束"

#: bika/health/controlpanel/bika_ethnicities.py:48
#: bika/health/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Ethnicities"
msgstr "种族"

#: bika/health/content/patient.py:538
msgid "Ethnicity"
msgstr "种族"

#: bika/health/controlpanel/bika_ethnicities.py:57
msgid "Ethnicity Name"
msgstr "种族名称"

#: bika/health/content/patient.py:539
msgid "Ethnicity eg. Asian, African, etc."
msgstr "种族，例如：亚洲，非洲等"

#: bika/health/content/treatment.py:103
msgid "Expectant/Symptomatic treatment"
msgstr "预期/对症治疗"

#: bika/health/browser/viewlets/templates/client_type_viewlet.pt:21
msgid "External Client"
msgstr ""

#: bika/health/ajax/ajaxhandler.py:74
msgid "Failed ajax call: %s"
msgstr "Ajax调用失败：%s"

#: bika/health/content/patient.py:574
msgid "Fathers name"
msgstr "父亲的名字"

#: bika/health/browser/vaccinationcenter/vaccinationcenter.py:59
#: bika/health/controlpanel/bika_insurancecompanies.py:63
#: bika/health/controlpanel/bika_vaccinationcenters.py:87
msgid "Fax"
msgstr "传真"

#: bika/health/content/patient.py:596
msgid "Feature"
msgstr "特征"

#: bika/health/content/bikasetup.py:37
msgid "Feet/inches"
msgstr "英尺/英寸"

#: bika/health/config.py:29
msgid "Female"
msgstr "女性"

#: bika/health/browser/patient/files.py:75
msgid "File"
msgstr "文件"

#: bika/health/content/patient.py:647
msgid "File attachments to results, e.g. microscope photos, will be included in emails to patient if this option is enabled"
msgstr "归档结果的附件，例如，显微镜照片，如果启用此选项，将包含在给患者的电子邮件中"

#: bika/health/content/bikasetup.py:88
msgid "File attachments to results, e.g. microscope photos, will be included in emails to patients if this option is enabled. This setting can be overriden either on 'Patient publication preferences' tab from Client view or on Patient's 'Publication preferences' tab."
msgstr "归档结果的附件，例如，如果启用此选项，则将在发送给患者的电子邮件中包含显微镜照片。 可以在“客户”视图的“患者发布偏好”选项卡上或“患者”的“发布偏好”选项卡上覆盖此设置。"

#: bika/health/content/client.py:72
msgid "File attachments to results, e.g. microscope photos, will be included in emails to patients if this option is enabled. This setting can be overriden on Patient's 'Publication preferences' tab."
msgstr "归档结果的附件，例如，如果启用此选项，则将在发送给患者的电子邮件中包含显微镜照片。 可以在患者的“发布偏好”标签上覆盖此设置。"

#: bika/health/impress/reports/Default.pt:614
msgid "Filename:"
msgstr "文件名："

#: bika/health/skins/bika_health/bika_health_widgets/casemenstrualstatuswidget.pt:21
msgid "First day of last menses"
msgstr "最后一次月经的第一天"

#: bika/health/utils.py:380
msgid "From an internal client, but not shared"
msgstr ""

#: bika/health/browser/doctors/folder_view.py:66
#: bika/health/browser/vaccinationcenter/vaccinationcenter.py:55
#: bika/health/content/batch.py:105
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: bika/health/content/analysisrequest.py:97
#: bika/health/content/batch.py:308
msgid "Fullname"
msgstr "全名"

#: bika/health/browser/patients/folder_view.py:81
#: bika/health/content/patient.py:118
#: bika/health/controlpanel/bika_symptoms.py:63
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: bika/health/content/immunization.py:66
msgid "Geographical areas can be characterized as having high, intermediate or low levels of infection."
msgstr "地理区域的特征是具有高，中或低水平的感染。"

#: bika/health/content/immunization.py:65
msgid "Geographical distribution"
msgstr "地域分布"

#: bika/health/content/patient.py:692
msgid "Guarantor ID"
msgstr "担保人编码"

#: bika/health/content/patient.py:711
msgid "Guarantor's First Name"
msgstr "担保人的名"

#: bika/health/content/patient.py:727
msgid "Guarantor's Phone (business)"
msgstr "担保人电话（办公）"

#: bika/health/content/patient.py:734
msgid "Guarantor's Phone (home)"
msgstr "担保人电话（家庭电话）"

#: bika/health/content/patient.py:741
msgid "Guarantor's Phone (mobile)"
msgstr "担保人电话（移动电话）"

#: bika/health/content/patient.py:702
msgid "Guarantor's Surname"
msgstr "担保人的姓"

#: bika/health/content/patient.py:720
msgid "Guarantor's postal address"
msgstr "担保人的邮政地址"

#: bika/health/configure.zcml:51
msgid "Health Care extension for SENAITE"
msgstr "SENAITE的医疗保健扩展"

#: bika/health/skins/bika_health/bika_health_widgets/casepatientconditionwidget.pt:20
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: bika/health/config.py:39
msgid "Hispanic or Latino"
msgstr "西班牙裔或拉丁裔"

#: bika/health/browser/patient/historicresults.py:51
msgid "Historic Results"
msgstr "历史结果"

#: bika/health/content/batch.py:262
msgid "Hours fasting"
msgstr "空腹小时"

#: bika/health/skins/bika_health/bika_health_widgets/casemenstrualstatuswidget.pt:55
#: bika/health/skins/bika_health/bika_health_widgets/patientmenstrualstatuswidget.pt:32
msgid "Hysterectomy"
msgstr "子宫切除术"

#: bika/health/content/disease.py:38
msgid "ICD Code"
msgstr "iCD代码"

#: bika/health/content/patient.py:174
msgid "Identifier"
msgstr "识别码"

#: bika/health/content/patient.py:173
msgid "Identifier Type"
msgstr "标识符类型"

#: bika/health/controlpanel/bika_identifiertypes.py:49
#: bika/health/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Identifier Types"
msgstr "标识符类型"

#: bika/health/content/patient.py:638
msgid "If checked, results reports will also be sent to the Patient automatically."
msgstr "如果选中，结果报告也将自动发送给患者。"

#: bika/health/content/bikasetup.py:64
msgid "If checked, results reports will also be sent to the Patient automatically. This setting can be overriden either on 'Patient publication preferences' tab from Client view or on Patient's 'Publication preferences' tab."
msgstr "如果选中，结果报告也将自动发送给患者。 可以在“客户”视图的“患者发布偏好”选项卡上或“患者”的“发布偏好”选项卡上覆盖此设置。"

#: bika/health/content/client.py:51
msgid "If checked, results reports will also be sent to the Patient automatically. This setting can be overriden either on Patient's 'Publication preferences' tab."
msgstr "如果选中，结果报告也将自动发送给患者。 可以在患者的“发布偏好”选项卡上覆盖此设置。"

#: bika/health/content/patient.py:628
msgid "If checked, settings will be inherited from the Client, so further changes in Client for this setting will be populated too."
msgstr "如果选中，则设置将从客户端继承，因此客户端中也会对此设置进行进一步的更改。"

#: bika/health/content/client.py:41
msgid "If checked, the settings for results reports distribution to patients will be inherited from Bika Setup, so further changes in Bika Setup for this setting will be populated too."
msgstr "如果选中，则从Bika Setup继承用于向患者分发结果报告的设置，因此也会在Bika Setup中对此设置进行进一步的更改。"

#: bika/health/content/patient.py:675
msgid "If it is checked the invoices will be send to the insurance company. In this case the insurance number will be mandatory."
msgstr "如果选中，发票将发送到保险公司。 在这种情况下，保险号将是强制性的。"

#: bika/health/content/bikasetup.py:112
msgid "If selected, Client Patient IDs will be forced to be unique"
msgstr "如果选择，则客户患者ID将被强制为唯一"

#: bika/health/content/patient.py:367
#: bika/health/controlpanel/bika_immunizations.py:63
msgid "Immunization"
msgstr "免疫"

#. Default: "Type"
#: bika/health/content/immunization.py:38
msgid "Immunization form"
msgstr "免疫形式"

#: bika/health/controlpanel/bika_immunizations.py:54
#: bika/health/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Immunizations"
msgstr "免疫"

#: bika/health/browser/doctors/folder_view.py:113
#: bika/health/browser/patients/folder_view.py:117
#: bika/health/profiles/default/workflows/senaite_health_doctor_workflow/definition.xml
msgid "Inactive"
msgstr "不活跃"

#: bika/health/content/bikasetup.py:53
msgid "Inches"
msgstr "英寸"

#: bika/health/validators.py:55
msgid "Incorrect data format in '${title}', should be YYYY-MM-DD"
msgstr "'${title}'中的数据格式不正确，应为YYYY-MM-DD"

#: bika/health/content/patient.py:627
msgid "Inherit default settings"
msgstr "继承默认设置"

#: bika/health/content/client.py:40
msgid "Inherit default settings for Patient results distribution"
msgstr "继承患者结果分发的默认设置"

#: bika/health/controlpanel/bika_insurancecompanies.py:48
#: bika/health/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Insurance Companies"
msgstr "保险公司"

#: bika/health/content/patient.py:659
msgid "Insurance Company"
msgstr "保险公司"

#: bika/health/browser/analysisrequest/templates/analysisrequest_invoice_content.pt:38
#: bika/health/content/patient.py:667
msgid "Insurance Number"
msgstr "保险号码"

#: bika/health/browser/viewlets/templates/client_type_viewlet.pt:12
msgid "Internal Client"
msgstr ""

#: bika/health/browser/analysisrequest/templates/analysisrequest_invoice_content.pt:17
msgid "Invoice"
msgstr "发票"

#: bika/health/browser/insurancecompany/invoicefolder.py:61
msgid "Invoice Date"
msgstr "发票日期"

#: bika/health/browser/analysisrequest/templates/analysisrequest_invoice_content.pt:45
msgid "Invoice ID"
msgstr "发票编号"

#: bika/health/browser/insurancecompany/invoicefolder.py:57
msgid "Invoice Number"
msgstr "发票号码"

#: bika/health/browser/analysisrequest/templates/analysisrequest_invoice_content.pt:30
msgid "Invoice To"
msgstr "开发票"

#: bika/health/browser/insurancecompany/invoicefolder.py:49
msgid "Invoices"
msgstr "发票"

#: bika/health/config.py:50
msgid "Irregular"
msgstr "不规则"

#: bika/health/content/patient.py:311
msgid "Known Patient allergies to keep information that can aid drug reaction interpretation"
msgstr "已知的患者过敏反应可保留有助于药物反应解释的信息"

#: bika/health/content/drug.py:71
msgid "Known undesirable effects of the drug"
msgstr "药物的已知不良作用"

#: bika/health/content/bikasetup.py:45
msgid "Lbs"
msgstr "磅"

#: bika/health/content/patient.py:433
msgid "Location"
msgstr "地点"

#: bika/health/config.py:28
msgid "Male"
msgstr "男性"

#: bika/health/skins/bika_health/bika_health_widgets/casemenstrualstatuswidget.pt:32
msgid "Menstrual cycle type"
msgstr "月经周期类型"

#: bika/health/impress/reports/Default.pt:697
msgid "Methods included in the ${accreditation_body} schedule of Accreditation for this Laboratory. Analysis remarks are not accredited"
msgstr "$ {accreditation_body}实验室认证时间表中包含的方法。 分析备注未经认可"

#: bika/health/skins/bika_health/bika_health_widgets/casesymptomswidget.pt:24
msgid "Mild"
msgstr "温和"

#: bika/health/browser/vaccinationcenter/vaccinationcenter.py:58
msgid "Mobile Phone"
msgstr "手机"

#: bika/health/browser/doctors/folder_view.py:100
msgid "MobilePhone"
msgstr "移动电话"

#: bika/health/skins/bika_health/bika_health_widgets/casesymptomswidget.pt:26
msgid "Moderate"
msgstr "中等"

#: bika/health/skins/bika_health/bika_health_widgets/casemenstrualstatuswidget.pt:46
msgid "Month"
msgstr "月"

#: bika/health/skins/bika_health/bika_health_widgets/splitteddatewidget.pt:52
msgid "Months"
msgstr "月数"

#: bika/health/content/patient.py:567
msgid "Mothers name"
msgstr "母亲的名字"

#: bika/health/controlpanel/bika_vaccinationcenters.py:75
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: bika/health/config.py:34
msgid "Native American"
msgstr "美洲原住民"

#: bika/health/config.py:37
msgid "Native Hawaiian or Other Pacific Islander"
msgstr "夏威夷原住民或其他太平洋岛民"

#: bika/health/utils.py:383
msgid "No client assigned"
msgstr ""

#: bika/health/browser/patient/historicresults.pt:144
msgid "No historic results found"
msgstr "找不到历史结果"

#: bika/health/config.py:51
msgid "No menstrual cycle"
msgstr "没有月经周期"

#: bika/health/ajax/ajaxhandler.py:60
msgid "No request id defined"
msgstr "未定义请求ID"

#: bika/health/impress/reports/Default.pt:684
msgid "Not invoiced"
msgstr "未开发票"

#: bika/health/skins/bika_health/bika_health_widgets/casemenstrualstatuswidget.pt:70
msgid "Num"
msgstr "数量"

#: bika/health/impress/reports/Default.pt:36
msgid "Number of attachments rendered within one row per Sample"
msgstr "每个样本一行内呈现的附件数"

#: bika/health/content/treatment.py:79
msgid "Objective clinical findings"
msgstr "客观临床发现"

#: bika/health/skins/bika_health/bika_health_widgets/casemenstrualstatuswidget.pt:214
#: bika/health/skins/bika_health/bika_health_widgets/patientmenstrualstatuswidget.pt:68
msgid "One"
msgstr "一个"

#: bika/health/content/batch.py:173
msgid "Onset"
msgstr "发作"

#: bika/health/adapters/listing/batches.py:219
#: bika/health/content/batch.py:147
msgid "Onset Date"
msgstr "发病日期"

#: bika/health/content/batch.py:158
msgid "Onset Date Estimated"
msgstr "预计发病日期"

#: bika/health/adapters/listing/batches.py:184
msgid "Open (private)"
msgstr ""

#: bika/health/adapters/listing/batches.py:177
#: bika/health/setuphandlers.py:98
msgid "Open (shared)"
msgstr ""

#: bika/health/skins/bika_health/bika_health_widgets/casemenstrualstatuswidget.pt:67
#: bika/health/skins/bika_health/bika_health_widgets/patientmenstrualstatuswidget.pt:58
msgid "Ovaries removed"
msgstr "去除卵巢"

#: bika/health/obsolete/__init__.py:41
msgid "PDF"
msgstr "PDF"

#: bika/health/content/analysisrequest.py:89
#: bika/health/content/batch.py:130
msgid "PID"
msgstr "PID"

#: bika/health/content/treatment.py:104
msgid "Palliative treatment"
msgstr "姑息治疗"

#: bika/health/ajax/client.py:49
msgid "Parameter '%s' is missing"
msgstr "参数'%s' 丢失"

#: bika/health/content/immunization.py:132
msgid "Passive immunization"
msgstr "被动免疫"

#: bika/health/adapters/listing/batches.py:209
#: bika/health/browser/analysisrequests/view.py:59
#: bika/health/browser/insurancecompany/invoicefolder.py:66
msgid "Patient"
msgstr "患者"

#: bika/health/adapters/listing/batches.py:223
msgid "Patient Age"
msgstr ""

#: bika/health/content/batch.py:152
msgid "Patient Age at Case Onset Date"
msgstr "发病日期的患者年龄"

#: bika/health/browser/patient/files.py:49
msgid "Patient Files"
msgstr "患者档案"

#: bika/health/adapters/listing/batches.py:201
#: bika/health/browser/analysisrequests/view.py:52
#: bika/health/browser/patients/folder_view.py:73
msgid "Patient ID"
msgstr "患者编号"

#: bika/health/impress/reports/Default.pt:299
msgid "Patient Identifiers"
msgstr "患者识别码"

#: bika/health/impress/reports/Default.pt:277
msgid "Patient Information"
msgstr "患者信息"

#: bika/health/content/patient.py:182
msgid "Patient additional identifiers"
msgstr "患者附加标识符"

#: bika/health/content/bikasetup.py:39
msgid "Patient condition height units"
msgstr "患者身高"

#: bika/health/content/bikasetup.py:55
msgid "Patient condition waist units"
msgstr "患者腰围"

#: bika/health/content/bikasetup.py:47
msgid "Patient condition weight units"
msgstr "患者体重"

#: bika/health/content/patient.py:496
msgid "Patient's past medical history."
msgstr "患者过去的病史。"

#: bika/health/browser/patients/folder_view.py:47
msgid "Patients"
msgstr "患者"

#: bika/health/browser/viewlets/templates/client_type_viewlet.pt:13
msgid "Patients, Clinical Cases and Doctors from internal clients are shared"
msgstr ""

#: bika/health/browser/viewlets/templates/client_type_viewlet.pt:22
msgid "Patients, Clinical Cases and Doctors from this client are private"
msgstr ""

#: bika/health/browser/batch/publish.pt:68
#: bika/health/controlpanel/bika_insurancecompanies.py:61
#: bika/health/controlpanel/bika_vaccinationcenters.py:83
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: bika/health/impress/reports/Default.pt:319
msgid "Phone (home)"
msgstr "电话（家庭）"

#: bika/health/impress/reports/Default.pt:323
msgid "Phone (mobile)"
msgstr "电话（手机）"

#: bika/health/content/patient.py:588
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#: bika/health/skins/bika_health/validate_integrity.cpy:21
msgid "Please correct the indicated errors."
msgstr "请更正指示的错误。"

#: bika/health/browser/analysisrequest/templates/analysisrequest_invoice_content.pt:156
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: bika/health/skins/bika_health/bika_health_widgets/casemenstrualstatuswidget.pt:43
msgid "Pregnant"
msgstr "孕"

#: bika/health/content/immunization.py:112
msgid "Prevention"
msgstr "预防"

#: bika/health/content/treatment.py:105
msgid "Preventive/Prophylactic treatment"
msgstr "预防/预防治疗"

#: bika/health/browser/analysisrequest/templates/analysisrequest_invoice_content.pt:158
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: bika/health/browser/patients/folder_view.py:96
msgid "Primary Referrer"
msgstr "主要推荐人"

#: bika/health/browser/batch/publish.pt:124
msgid "Print date:"
msgstr "印刷日期："

#: bika/health/utils.py:373
msgid "Private, from an external client"
msgstr ""

#: bika/health/content/doctor.py:65
#: bika/health/content/patient.py:79
msgid "Province"
msgstr "省"

#: bika/health/content/batch.py:171
msgid "Provisional diagnosis"
msgstr "临时诊断"

#: bika/health/impress/reports/Default.pt:256
msgid "Provisional report"
msgstr "临时报告"

#: bika/health/impress/reports/Default.pt:425
msgid "Published by"
msgstr "发布于"

#: bika/health/impress/reports/Default.pt:570
msgid "QC Results"
msgstr "质检结果"

#: bika/health/impress/reports/Default.pt:485
msgid "Range"
msgstr "范围"

#: bika/health/content/treatment.py:106
msgid "Rational treatment"
msgstr "合理治疗"

#: bika/health/config.py:49
msgid "Regular"
msgstr "定期"

#: bika/health/content/immunization.py:56
msgid "Relevant Facts"
msgstr "相关事实"

#: bika/health/content/aetiologicagent.py:36
#: bika/health/content/insurancecompany.py:36
#: bika/health/content/patient.py:215
msgid "Remarks"
msgstr "注释"

#: bika/health/impress/reports/Default.pt:630
msgid "Responsibles"
msgstr "负责人"

#: bika/health/impress/reports/Default.pt:479
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: bika/health/impress/reports/Default.pt:682
msgid "Result out of client specified range."
msgstr "结果超出客户指定范围。"

#: bika/health/impress/reports/Default.pt:449
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: bika/health/content/bikasetup.py:87
#: bika/health/content/client.py:71
#: bika/health/content/patient.py:646
msgid "Results attachments permitted"
msgstr "允许结果附件"

#: bika/health/impress/reports/Default.pt:555
msgid "Results interpretation"
msgstr "结果解释"

#: bika/health/configure.zcml:51
msgid "SENAITE Health"
msgstr "SENAITE健康"

#: bika/health/browser/analysisrequest/templates/analysisrequest_invoice_content.pt:74
#: bika/health/impress/reports/Default.pt:393
msgid "Sample ID"
msgstr "样品编号"

#: bika/health/impress/reports/Default.pt:351
msgid "Sample Information"
msgstr "样品信息"

#: bika/health/browser/analysisrequest/templates/analysisrequest_invoice_content.pt:114
#: bika/health/impress/reports/Default.pt:405
msgid "Sample Point"
msgstr "采样点"

#: bika/health/browser/analysisrequest/templates/analysisrequest_invoice_content.pt:65
#: bika/health/impress/reports/Default.pt:401
msgid "Sample Type"
msgstr "样品类型"

#: bika/health/skins/bika_health/patient_edit.pt:12
msgid "Save and create Clinical Case"
msgstr "保存并创建临床病案"

#: bika/health/skins/bika_health/batch_edit.pt:12
#: bika/health/skins/bika_health/patient_edit.pt:20
msgid "Save and create Sample"
msgstr "保存并创建样本"

#: bika/health/content/immunization.py:40
msgid "Select a type of immunization. <br/>Active immunization entails the introduction of a foreign molecule into the body, which causes the body itself to generate immunity against the target. Vaccination is an active form of immunization<br/>Passive immunization is where pre-synthesized elements of the immune system are transferred to a person so that the body does not need to produce these elements itself. Currently, antibodies can be used for passive immunization"
msgstr "选择一种免疫。 主动免疫需要将异物引入人体，这会导致人体自身产生针对靶标的免疫力。 疫苗接种是一种主动的免疫接种方式。被动免疫是指将免疫系统中预先合成的元素转移给人，这样人体就不需要自己产生这些元素了。 目前，抗体可用于被动免疫"

#: bika/health/content/treatment.py:42
msgid "Select a type of treatment."
msgstr "选择一种治疗方式。"

#: bika/health/content/bikasetup.py:75
msgid "Select the preferred channels to be used for sending the results reports to Patients. This setting can be overriden either on 'Patient publication preferences' tab from Client view or on Patient's 'Publication preferences' tab."
msgstr "选择用于将结果报告发送给患者的首选渠道。 可以在“客户”视图的“患者发布偏好”选项卡上或“患者”的“发布偏好”选项卡上覆盖此设置。"

#: bika/health/content/client.py:61
msgid "Select the preferred channels to be used for sending the results reports to Patients. This setting can be overriden on Patient's 'Publication preferences' tab."
msgstr "选择用于将结果报告发送给患者的首选渠道。 可以在患者的“发布偏好”标签上覆盖此设置。"

#: bika/health/content/patient.py:674
msgid "Send invoices to the insurance company."
msgstr "将发票发送给保险公司。"

#: bika/health/ajax/ajaxhandler.py:66
msgid "Service '%s' not found for %s"
msgstr "%s找不到服务'%s'"

#: bika/health/ajax/ajaxhandler.py:63
msgid "Service not defined"
msgstr "服务未定义"

#: bika/health/skins/bika_health/bika_health_widgets/casesymptomswidget.pt:28
msgid "Severe"
msgstr "严重"

#: bika/health/content/symptom.py:50
msgid "Severity levels permitted"
msgstr "允许的严重级别"

#: bika/health/profiles/default/workflows/senaite_health_doctor_workflow/definition.xml
#: bika/health/profiles/default/workflows/senaite_health_patient_workflow/definition.xml
#: bika/health/setuphandlers.py:118
msgid "Share"
msgstr ""

#: bika/health/utils.py:377
msgid "Shared, from an internal client"
msgstr ""

#: bika/health/content/treatment.py:107
msgid "Shock treatment"
msgstr "休克治疗"

#: bika/health/content/bikasetup.py:102
msgid "Should the Doctor field be mandatory while creating a case?"
msgstr "创建病案时，Doctor字段是否为必填字段？"

#: bika/health/content/treatment.py:108
msgid "Specific treatment"
msgstr "具体待遇"

#: bika/health/content/patient.py:234
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: bika/health/content/treatment.py:70
msgid "Subjective clinical findings"
msgstr "主观临床发现"

#: bika/health/browser/analysisrequest/templates/analysisrequest_invoice_content.pt:188
#: bika/health/browser/insurancecompany/invoicefolder.py:63
msgid "Subtotal"
msgstr "小计"

#: bika/health/content/aetiologicagent.py:35
#: bika/health/content/batch.py:242
msgid "Subtype"
msgstr "亚型"

#: bika/health/impress/reports/Default.pt:194
msgid "Supervisor"
msgstr "主管"

#: bika/health/content/treatment.py:109
msgid "Supporting treatment"
msgstr "配套治疗"

#: bika/health/controlpanel/bika_symptoms.py:58
msgid "Symptom"
msgstr "症状"

#: bika/health/content/immunization.py:85
#: bika/health/controlpanel/bika_symptoms.py:49
msgid "Symptoms"
msgstr "病征"

#: bika/health/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Symptoms and Conditions"
msgstr "症状与状况"

#: bika/health/content/drug.py:49
msgid "Symptoms or the like for which the drug is suitable"
msgstr "药物适合的症状等"

#: bika/health/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Syndromes"
msgstr "综合症"

#: bika/health/browser/analysisrequest/templates/analysisrequest_invoice_content.pt:207
msgid "Taxes"
msgstr "税收"

#: bika/health/browser/patient/historicresults.pt:72
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: bika/health/impress/reports/Default.pt:713
msgid "Test results are at a ${lab_confidence}% confidence level"
msgstr "测试结果的置信度为$ {lab_confidence}％"

#: bika/health/content/patient.py:693
msgid "The ID number (Insurance Number) from the person whose contract cover the current patient."
msgstr "合同涵盖当前患者的人员的ID号（保险号）。"

#: bika/health/browser/viewlets/templates/patient_shared_viewlet.pt:23
msgid "The owner is"
msgstr ""

#: bika/health/content/patient.py:684
msgid "The patient and the guarantor are the same."
msgstr "病人和担保人是相同的。"

#: bika/health/content/patient.py:683
msgid "The patient is the guarantor."
msgstr "病人是保证人。"

#: bika/health/browser/viewlets/templates/patient_shared_viewlet.pt:32
msgid "This Patient is private."
msgstr ""

#: bika/health/browser/viewlets/templates/patient_shared_viewlet.pt:14
msgid "This Patient is shared among Internal Clients"
msgstr ""

#: bika/health/browser/viewlets/templates/patient_shared_viewlet.pt:20
msgid "This Patient is shared among Internal Clients."
msgstr ""

#: bika/health/impress/reports/Default.pt:247
msgid "This Sample has been invalidated due to erroneously published results"
msgstr "由于错误发布的结果，此样本已失效"

#: bika/health/impress/reports/Default.pt:250
msgid "This Sample has been replaced by"
msgstr "该示例已被替换为"

#: bika/health/impress/reports/Default.pt:709
msgid "This document shall not be reproduced except in full, without the written approval of ${name_lab}"
msgstr "未经$ {name_lab}的书面批准，除非完整，否则不得复制本文档。"

#: bika/health/content/batch.py:138
#: bika/health/content/doctor.py:63
#: bika/health/content/patient.py:77
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: bika/health/browser/analysisrequest/templates/analysisrequest_invoice_content.pt:216
#: bika/health/browser/insurancecompany/invoicefolder.py:65
msgid "Total"
msgstr "总"

#: bika/health/content/immunization.py:76
msgid "Transmission"
msgstr "传输"

#: bika/health/content/immunization.py:103
#: bika/health/controlpanel/bika_treatments.py:63
msgid "Treatment"
msgstr "治疗方法"

#: bika/health/content/treatment.py:85
msgid "Treatment Document"
msgstr "治疗文档"

#: bika/health/content/treatment.py:61
msgid "Treatment care"
msgstr "治疗护理"

#. Default: "Procedure"
#: bika/health/content/treatment.py:51
msgid "Treatment procedure"
msgstr "治疗程序"

#. Default: "Type"
#: bika/health/content/treatment.py:40
msgid "Treatment type"
msgstr "处理方式"

#: bika/health/controlpanel/bika_treatments.py:54
#: bika/health/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Treatments"
msgstr "治疗方法"

#. Default: "End date"
#: bika/health/content/patient.py:431
msgid "Trip End Date"
msgstr "行程结束日期"

#. Default: "Start date"
#: bika/health/content/patient.py:430
msgid "Trip Start Date"
msgstr "行程开始日期"

#: bika/health/impress/reports/Default.pt:482
msgid "Unit"
msgstr "单元"

#: bika/health/profiles/default/workflows/senaite_health_patient_workflow/definition.xml
#: bika/health/setuphandlers.py:128
msgid "Unshare"
msgstr ""

#: bika/health/content/bikasetup.py:40
msgid "Use '/' symbol to allow multiple-units submission"
msgstr "使用“ /”符号允许多单位提交"

#: bika/health/browser/doctors/folder_view.py:88
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: bika/health/browser/analysisrequest/templates/analysisrequest_invoice_content.pt:157
#: bika/health/browser/insurancecompany/invoicefolder.py:64
msgid "VAT"
msgstr "加值税"

#: bika/health/content/patient.py:368
msgid "Vaccination Center"
msgstr "疫苗接种中心"

#: bika/health/controlpanel/bika_vaccinationcenters.py:63
#: bika/health/profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Vaccination Centers"
msgstr "疫苗接种中心"

#: bika/health/validators.py:94
msgid "Validation failed: '${value}' is not unique"
msgstr "验证失败：'${value}' 不是唯一的"

#: bika/health/browser/analysisrequest/templates/analysisrequest_invoice_content.pt:123
msgid "Verified By"
msgstr "经核实"

#: bika/health/skins/bika_health/bika_health_widgets/casepatientconditionwidget.pt:52
msgid "Waist"
msgstr "腰部"

#: bika/health/skins/bika_health/bika_health_widgets/casepatientconditionwidget.pt:36
msgid "Weight"
msgstr "体重"

#: bika/health/config.py:38
msgid "White"
msgstr "白色"

#: bika/health/skins/bika_health/bika_health_widgets/casemenstrualstatuswidget.pt:58
#: bika/health/skins/bika_health/bika_health_widgets/patientmenstrualstatuswidget.pt:38
msgid "Year"
msgstr "年"

#: bika/health/skins/bika_health/bika_health_widgets/splitteddatewidget.pt:46
msgid "Years"
msgstr "年"

#. Default: "${Y}-${m}-${d} ${I}:${M} ${p}"
#. Supported are ${A}, ${a}, ${B}, ${b}, ${H}, ${I}, ${m}, ${d}, ${M}, ${p},
#. ${S}, ${Y}, ${y}, ${Z}, each used as variable in the msgstr.
msgid "date_format_long"
msgstr "长时间格式"

#. Default: "${Y}-${m}-${d}"
#. The variables used here are the same as used in the strftime formating.
#. Supported are ${A}, ${a}, ${B}, ${b}, ${H}, ${I}, ${m}, ${d}, ${M}, ${p},
#. ${S}, ${Y}, ${y}, ${Z}, each used as variable in the msgstr.
msgid "date_format_short"
msgstr "短时间格式"

#. Date format used with the datepicker jqueryui plugin.
#. Please only use 'dd', 'mm', 'yy', '-', '/', '.' in this string.
#. Default: "mm/dd/yy"
#, fuzzy
msgid "date_format_short_datepicker"
msgstr "短时间格式时间选择器"

#: bika/health/skins/bika_health/bika_health_widgets/splitteddatewidget.pt:26
msgid "days"
msgstr "日"

#: bika/health/skins/bika_health/bika_health_widgets/splitteddatewidget.pt:22
msgid "months"
msgstr "月"

#: bika/health/content/drug.py:82
msgid "preservation"
msgstr "保存"

#: bika/health/browser/patient/allergies.pt:22
#: bika/health/browser/patient/chronicconditions.pt:22
#: bika/health/browser/patient/immunizationhistory.pt:22
msgid "save"
msgstr "保存"

#. Default: "${I}:${M} ${p}"
#. The variables used here are the same as used in the strftime formating.
#. Supported are ${A}, ${a}, ${B}, ${b}, ${H}, ${I}, ${m}, ${d}, ${M}, ${p},
#. ${S}, ${Y}, ${y}, ${Z}, each used as variable in the msgstr.
msgid "time_format"
msgstr "时间格式"

#: bika/health/skins/bika_health/bika_health_widgets/splitteddatewidget.pt:18
msgid "years"
msgstr "年"
